第N屆公開試貼Barcode大賽

文憑試就到
就算每年都有人再三提醒考生唔好影/貼考試Label
都未有一屆可以0記錄
每年都會有人貼Barcode上各大社交平台
今年唔知邊個參賽者會搶第一呢

年經post

你咁早提人唔好貼 咁仲邊有人會貼啊

我對D考生好有信心
如果真係開個POST就可以救到一個後生仔前途都唔係壞事
但我絕對唔認為香港冇ON9仔提完就唔POST